突發！！！！！！！tg 有嚴重bug！！！！！

最近發現tg 同人pm 傾計嗰時，冇啦啦見到對方個名變咗做電話號碼，前提係我本身冇佢電話。
之後我同對方講呢個情況，佢都好驚訝，因為佢set 咗顯示電話係nobody
咁呢個情況已經見過3,4次，而問起其他朋友都試過呢個問題
所以想上嚟討論下大家有冇試過呢個問題，因為係好嚴重既問題，應該要同tg 反映

好安全，冇事喎

fact check先

我自己試過 但好難證明，因為佢係冇啦啦會轉咗個名

咁咪唔pm囉

我都試過我朋友個tg變左電話number

Textnow number申請tg 啦diu

啱啱同fd傾都無啦啦轉左做佢電話
(本身有set佢電話 suppose唔會轉名)
想知group chat會唔會都見到..有無人試過

點 set 做 nobody

隱私個到